'Ik smeek pardon, Majesteit ,' begon hij, 'om deze in: maar ik had niet helemaal klaar met mijn koffie toen ik werd gestuurd.'
'Je had moeten klaar," zei de koning.
"Wanneer heeft u beginnen?'
De Hatter keek naar de maart hazen, die hem volgde in de hof, arm in arm met de Dormouse.
'14 maart, dat was geloof ik,' zei hij.
'Vijftiende,' zei de maart hazen.
'Sixteenth," voegde de Dormouse.
"Schrijf dat down," De koning zei tegen de jury en de jury enthousiast schreef ik al drie data op hun leien, en vervolgens toegevoegd, en verminderde het antwoord op shillings en centen.
'Take off your hat," De koning zei tegen de Hatter.
"Het is niet van mij,' zei de Hatter.
'Gestolen!'
De Koning vertelde dat de jury, die meteen een memorandum van het feit.
'Ik ze bewaren om te verkopen," de Hatter toegevoegd als een uitleg; "Ik heb geen van mijn eigen.
I'm a hatter.'
Hier de Koningin haar bril, en begon te staren naar de Hatter, die bleke en fidgeted.
'Geef uw bewijs," zei de koning, "en wees niet zenuwachtig, of ga je op de plek."
Dit lijkt niet te stimuleren de getuige: hij hield het schakelen van de ene voet naar de andere, beiden leefden bij de koningin en in zijn verwarring hij bits een groot stuk uit zijn koffiekopje in plaats van het brood en boter.
Net op dit moment Alice voelde heel merkwaardig gevoel, die verbaasd haar een goede deal totdat ze wat het was: ze was beginnen te groeien groter en ze dacht in eerste instantie zou ze opstaan en laat het gerecht; maar op andere gedachten besloot ze te blijven waar ze was zolang er ruimte was voor haar.
"Ik zou willen dat u geen dessert.'
zei de Dormouse, die zat naast haar.
